
\begin{frame}[fragile]{omop-mapper site web}{}

     \begin{block}{URL}
    \begin{itemize}
    	\item omop-mapper.fgh.ovh
    \end{itemize}
    \end{block}
    
     \begin{block}{Caractérisques}
    \begin{itemize}
    	\item Pas d'installation nécessaire, accessible sur un navigateur
    	\item Centralisé $\rightarrow$ Génération de clés primaires communes 
    	\item Opensource
    \end{itemize}
    \end{block}
    
    \begin{block}{Objectifs de l'étude}
    \begin{itemize}
    	\item Contexte de partage de terminologies intercentres
    	\item Comparer ses performances à deux outils opensource USAGE (OHDSI) et RELMA (Regenstrief)
    \end{itemize}
    \end{block}

\end{frame}